係馬會門口開檔動物傳心有冇得諗？

淨係賽馬日先開 有冇得諗

讀隻馬有Q用咩

有...但少心跑唔出會比所有賭徒好似屍潮咁衝埋黎...

你傳到harry kane咁就閪啦
無態都話自己掂 斷左腳都話要跑

黎緊英格蘭對荷蘭佢肯定會踢正選
到時候又黎過

你捱能到第2場開跑身體可以完整無缺當你贏